%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

%------------------------- COPERTINA
\begin{center}
	\fontsize{40}{40}{\csdb Applicazione del filtro di Kalman} \\
	\fontsize{40}{40}{\csdb all'elaborazione di segnali audio} \\
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	\fontsize{19}{19}\selectfont{Davide Tedesco} 	\\
	
\vfill
	\fontsize{15}{15}\selectfont{Dipartimento di Ingegneria Civile, Informatica e delle Tecnologie Aeronautiche}\\
	\fontsize{13}{13}\selectfont{Corso di Laurea in Ingegneria Informatica}\\
	\fontsize{15}{15}\selectfont{Tesi di Laurea} \\
	\fontsize{13}{13}\selectfont{UNIVERSITÀ DEGLI STUDI ROMA TRE} \\
	\fontsize{13}{13}\selectfont{\emph{17 Dicembre 2024}} \\
\end{center}

\vspace{2cm}

\noindent
\begin{minipage}[b]{0.7\textwidth}
    \raggedright
    %\hspace*{1cm} % Margine interno per allineare al margine esterno
    \includegraphics[width=0.28\textwidth]{figure/Roma_Tre_logo_2024_upscayl_4x_realesrgan-x4plus.png}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
    \raggedleft
    %\hspace*{-1cm} % Margine interno per allineare al margine esterno
    \begin{center}
        \fontsize{13}{13}\selectfont
        {Relatore} \\[0.3em] % Spaziatura per centrare visivamente
        {Prof. Stefano Panzieri}
    \end{center}
\end{minipage}

\thispagestyle{empty}
\clearpage
%------------------------- COPERTINA
